有冇人知「Lur」地個「Lur」字點寫

「Lur」地
死「Lur」

有冇Ching知點寫

舌累

其實你一google就有, 有咩好討論

條友重要開係學術台, 呢啲有標準答案嘅都好問